{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 예그리나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 ご予約の際には人数変更がある場合、事前にご連絡いただき、人数追加の際には追加費用が発生することがあります。 入室人数が最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規則に従わなければなりません。 入室および退室時間を守らなければならず、客室や施設を毀損または紛失した場合は損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉などの直火式調理や個人炊事道具はご利用いただけません。 客室内では喫煙が禁止されており、行動によって発生する被害は避けなければなりません。 重複予約は払い戻しが可能で、料金が間違って表示された場合は自動的にキャンセルされることがあります。 バーベキューは別途特典があり、客室は一軒家として使用できます。 近くの観光地としては菊芝山、徳加山、南川渓谷などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数変更がある場合は、事前にご連絡いただき、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数が最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規則に従わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守らなければならず、客室や施設を毀損または紛失した場合は損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの直火式調理や個人炊事道具はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、行動によって発生する被害は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "重複予約は払い戻しが可能で、料金が間違って表示された場合は自動的にキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューは別途特典があり、客室は一軒家として使用できます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては菊芝山、徳加山、南川渓谷などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 458
    }
}